覺唔覺得年初一同番工冇乜分別？

又要行晒全港九新界
又要俾啲親戚問三問四
又有利是錢收

唔收利是都得

我要俾利是同請親戚食飯。

今日冇拜過年🤘🚬👌